同男/女朋友出街食野既搞笑嘢

有次同女友出街食飯嗌嘢食，
遇過有侍應落單個陣成日落錯
：我同女友 ：侍應
：唔該要2杯朱古力珍珠奶茶
：um..好 朱古力係咪 ？
：朱古力珍珠奶茶
：姐係一杯朱古力，一杯珍珠奶茶？
：唔係 係兩杯都朱古力珍珠奶茶
：好！兩杯..朱古力奶茶
雖然笑人好仆街，但落完單我同女朋友兩個望咗一望對方就
最後都係黎錯咗珍珠奶茶

隔咗冇耐去番同一間食野，又撞到佢落單
叫番同一樣野，情況又係咁樣
落落下諗番起上一次已經忍唔住笑

哈

比人玩都唔知....

間舖頭根本冇朱古力珍珠奶茶呢樣嘢

點解唔投訴佢?

你咁諗都可以
但應該真係冇記性

唔做呢D野

姐你老母

你生活都幾單調喎

普普通通咁囉

同佢食譚仔
我同個阿姐講 我要凍檸茶多奶少甜
佢喺隔離笑到仆街

手已分 好掛住

BB

情侶間成日都因為一d小事而笑一餐
Btw巴打

訓咗啦

我無棍

我根本冇女朋友

有次同朋友食扑野家邊爐
食食下冇火叫人換
有個後生仔一過黎就徒手拎起個個燒咗半個鐘嘅煲
我同朋友心裏一驚 心諗呢對就係傳說中嘅鐵沙掌？！
過咗5秒 肯肯定係5秒
個後生仔跌咗個煲 大嗌好熱啊！！！！
我同朋友笑到仆街